想搵個保安炒散做,有冇巴打有好介紹??

小弟仲讀緊書,考完藍證冇耐
想搵個保安炒散做下
有冇巴打有好介紹???

打開報紙大撚把

唔想煩就大衆用apps報更
不過要前一晚8點先知派去邊

屌你老味詞不達意
搵乜撚野個保安呀？
搵份保安下話
你講到好似想搵個看更守你屋企咁

城市 G4S ISS 眾安 威記
大把啦 富城出現金

Lm